有冇人有北歐留學(bachelor degree)既經驗？有冇人有北歐留學(bachelor degree)既經驗？

。。。

?

無啊屌你老母 無啊屌你老母

有

無